有冇人記得黎明套今生無悔

套嘢黎明就屈機，因為套劇紅遍全港，但愛國溫做奸去唔返丁有康個level

有

邊到有得睇返
老黎係人在邊緣已經紅
愛國溫義不容情仲好戲過黃日華